有冇眼科醫生介紹？

對眼間唔中痕，少少陰陰地痛，怕光，滴普通眼藥水冇用我估係紅眼症

之前都試過，眼乾會係咁
睇過醫生滴啲人工淚水會有改善

巴打睇普通家庭醫生？

而家戴唔到con, 一戴對眼就勁紅

同埋瞳孔附近既眼白都變到有啲粉紅 側根有啲紅絲

眼科

林順潮

Google HKOA

希望你只係紅眼症而唔係虹膜炎

有可能敏感
去睇左普通科攞封轉介信先啦